---
title: Counter App
---

# Counter APP

## Numero Uno

Try out the counter app made with Vue and passed in a markdown file.

<counter></counter>

## Vue in Markdown, Splendido!!

Cras euismod venenatis nulla sed fermentum. Etiam venenatis vestibulum metus at rhoncus. Aenean et ex libero. Vivamus dapibus nulla eget nisi elementum, in gravida purus eleifend. Integer id scelerisque ligula. Nulla sit amet odio nisl. Suspendisse tempor risus eget nunc dictum, at placerat turpis malesuada. Aenean sit amet accumsan diam, ultricies facilisis odio. Aenean nec iaculis ipsum. Maecenas finibus pulvinar leo, quis viverra quam. Duis ipsum augue, hendrerit in semper vel, dapibus eu diam. Nulla laoreet rutrum enim vehicula maximus. Vivamus porta congue justo, quis ullamcorper purus pellentesque ac. Aliquam sagittis leo nec consequat vulputate.

::: tip Warning!!
This counter app was developed using VueJS!!
:::
